大家要小心元朗黑社會出真嘅狗？

大家記得帶啲行山杖去打狗
玩一比狗咬就打佢鼻同眼

仲有千祈唔好打狗仔條腰呀好容易重傷㗎

人多狗會淆